隻眼望野突然會濛濛地

有冇同我一樣 睇睇下電話同電腦 隻眼望野會濛濛地
係呢排先發生嘅事
通常都係夜晚先會發生

一樣
曾經諗過自己會唔會視網膜脫落

一樣
好似散光咁

有冇戴眼鏡？

一係疲勞
二係眼鏡花左

我都係咁

可能太耐無眨眼搞到眼乾，30分鐘望下綠色野比對眼休息！

叫你地唔好打咁多飛機架啦

冇戴眼鏡

我最多只可以無睇人打飛機姐
自己打唔到

睇野越黎越慢

過幾分鐘又無事 跟住過一陣又再loop過 捽眼都無用

[img]

有眼屎姐

搵我?

J少D

電話發出
玩電話玩太耐
就好似長期用燈射住對眼咁

會唔會係樓豬太肥，d老泥掩到對眼，又唔去清潔，阻到雙眼視線

如果161 47kg都肥 咁我會洗下啲老泥

飲菊花水

咁撚肥
我174都係49kg

以為係美極肥婆

排骨仔定咩？好似幾正咁